英祿報住唐逸剛名下倚巒

2019年01月21日

英祿報住唐逸剛名下倚巒

他 信

【本報訊】英祿在香港報住的地址為山頂倚巒10號屋，這正是布殊家族拍檔、唐逸剛及陳懷丹夫婦名下物業。兩人2012年以2.5億元買入大屋，呎價約5.8萬元。

相關新聞：為泰黨倘回朝 有利一帶一路

他信女兒3月港辦婚禮

英祿家族在香港的足迹，還包括兄長、泰國前總理他信曾以黑山護照登記，出任香港註冊公司Planet Telecom（HK）Company Limited董事。

香港與泰國無引渡協議，他信自流亡後多次來港。去年2月，他信、英祿，及同為前總理的頌猜來港，當時有泰國傳媒報道，他信兄妹有意在香港開記者會，號召國際社會反對泰國軍政府，但後來並無成事。

而他信兒子、38歲的班通達去年因涉嫌洗黑錢被泰國落案起訴。泰國傳媒報道，班通達兩周前獲泰國法院批准，赴港出席其胞妹Paetongtarn Shinawatra在3月舉行的婚禮。

2008年Paetongtarn已在香港置業，以4,500萬元購入何文田京士柏山19號屋，兩年後以近6,400萬元出售，賬面獲利1,850萬元。

泰國軍政府2006年和2014年發動政變，推翻時任泰國總理他信及英祿兄妹二人，後者2017年9月因「大米瀆職案」被泰國最高法院判監五年。而泰國雖與中國有引渡協議，但他信兄妹經常在中國現身，似獲得特別對待。

上一則
上一則
為泰黨倘回朝 有利一帶一路

為泰黨倘回朝 有利一帶一路
李嘉誠賣戰略資產揭秘布殊生意拍檔買起汕頭碼頭